# ejercicios-comprobacion

Comprobando los ejercicios de las diferentes secciones (js, litelement)

Para elegir las respuestas correctas del pdf proporcionado.


Los ejercicios de lit element se ejecutan con polymer serve :)